應承我，唔好放棄得唔得？

乜嘢一國兩制，乜嘢資本主義、社會主義
全部都係大話、謊言
由基本法頒佈而來，97主權移交而來
只有一囯，就係中华人民共和囯
只有一制，就係獨裁專制
香港只係中囯嘅一個殖民地
一國兩制從來無存在過，法治亦從來無存在過
係謊言生活咗咁多年，一下子要打破係好痛苦
但事實係，香港已經唔存在乜嘢優良制度
教育、司法、立法、商業、醫療、福利……
你諗得出嘅所有嘢中共都唔會放過
遲啲可能會開始行記者發牌制、互聯網實名制、查封教會……
嚟緊嘅路會好難行，我亦都唔覺得有任何直接嘅方法可以光復到香港
但係應承我，唔好放棄，唔好絕望
坦誠面對制度無險可守，只有攬炒一途，唔好再顧光環，再顧「畫面好睇」，再心存僥倖
把握每個仍然可以發聲嘅機會，每一寸空間
用我哋手上嘅每一蚊，每一句說話，唔放過每一個機會
此生只爲香港而活
只爲香港人而活

認清現實，在痛苦中繼續前行

得

光復香港，時代革命

寧願坐監果個係我

我都係好心痛

一國一制啦

唔會放棄
雖然好難行
但唔孤單

我應承你。

各位要有苦行的準備了

好撚辛苦

香港獨立，唯一出路

縱然困難 唔好放棄
放棄咗就真真正正犧牲咗好多手足

我可以為咗呢場戰爭死
就係咁簡單

應承你
就算鬥多十年八年我都唔會停
應承我
一齊幫gay巴推pi

真係好辛苦

一早放棄左做港豬有咩唔好

應承你，唔會放棄抗爭，直到光復一日。
We shall never surrender.gif

唔會囉，支共唔倒台或者出唔到國一定唔會向前行
我已經度緊如何唔做野唔打工完全唔貢獻GDP做支國蛀米大虫
嘅然活係共慘黨之下一定要學識點樣蛀佢糧倉，UNTIL佢收皮

認清事實
一同攬炒
香港人仲有咩可輸？
沒有暴徒
只有暴政

之前打政總，中聯辦
我曾經有幻想有機會贏
但唔知點解
風向突然spin左去
阻人返工，迫人罷工，攪商場
唔肯對準政權
一有人吹雞去金鐘，西環
就話中伏，送頭
點可能會贏？

永不放棄
最撚重要搞好個經濟圈團結一致
有錢先有力

應承你

放棄左，情況只會愈差愈難捱

Push

講風涼話都幾撚狗

手足一生平安

最令自己絕望唔係支共咁樣打壓香港人，一早預咗。
而係自己人放棄

經歷過傘運低潮唔想再走回頭路唔好做犬儒、唔好沉醉內鬥、唔好期望等到有第三次嘅出現，一齊比認知層面行多步，大家做得到嗎？

唔好放棄 放棄左香港真係咩都無

風向唔係spin咗
而係極大量手足係poly之戰受傷同被捕
冇武器係唔可能全民勇武

點解唔移民一了百了

Sure gogo let continue go

準備好同歸於盡

係難捱㗎啦 但，不撤不散咼
被暴動手足等住被判6年起碼嘅刑期
光復香港 先要光復自己心態
香港人唔係好戀戰㗎咩？
唔好放棄呀！

可以

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

即係玩RPG
不停打副線
永遠唔敢打主線打big boss
點可能爆機？

法治已治，法律已死。

萬惡之首是777。

痛苦但我地更加要克服，我地要有強既韌力
絕對唔好走回頭路、連認知階段都做唔到

曾經真係攻到去果啲地方
但⋯事實係成千狗力 全部有槍
想推都推唔到

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

gay巴

Push
不放棄

Gay ba
Pin , thanks
野餐中期檢討

所以而家傾緊成立緊外國軍事組織
真心唔知點配合
唯有自己身體精神知識keep住鍛鍊
把握未來嘅機會

唔會放棄！

Sad but true
痛苦中前行

一日見到晒宜家既香港幾垃圾
手足

宣佈一國一制未

係資本主義喎，咁撚多基層俾人剝削你就知啦

不過呢種資本主義好撚怪，得做掂果陣就話自己叻仔管理得好有生意頭腦，做唔掂果陣就要夾錢俾佢繼續做

好景果陣賺錢就將剝削層面擴大，搵人返黎賣命，賺唔到理想既100%就係蝕，要人補貼

從沒有放棄過！

痴撚線...

咁不如諗下自己點賺多d錢 之後用晒嚟反共 咁會唔會正面d

一日仲係香港生活
一日都唔可能放棄

今時今日
只有決不放棄始可以見到黎明！
失去鬥志只會跌落萬丈深淵
呢一場係 光明與黑暗！ 正義與邪惡的 一戰
冇人有權放棄

香港獨立

黎我地繼續上

一 齊 行

我唔會放棄

其實去MK，去各大商場
奶野率同去金鐘，西環差唔多
不過一去打big boss就入暴動
其他就非法集結

都係和平示威好
希望民陣71攪得成

認清現實就係全民殺 一係死一係重生

跟隊

梗係得

只有堅持
不分化，不內鬥

推

我應承你

打到底!一定要贏!
贏咗即時放得手足

唔會放棄！

團結！堅持！不放棄！不輕敵！

永不放呀，手足請放心

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

，

調整心態，獨立思考

不放棄！

得，等吹大雞

返工啦嘈

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

应你老母

簽聯署又好，repost Twitter又好

一切都翻唔到轉頭，冇得扮冇嘢架喇

五毛狗死撚開啦

盡力

好痛苦
知道唔可以放棄 但係堅持真係好折磨好絕望

Gay礎巴好撚sad

[思想武裝] 最黑暗一天 聽我講句可以嗎

放棄即係當手足condom

of coz

就算泛民拎過半又點
基本法修改權/解釋權係阿爺度
阿爺一改/一釋 就全部DQ
甚至解散立法會
況且最近係咁打開口牌
阿爺絕對唔會俾依樣野發生
不過我真係想睇，阿爺接管香港會點
利申 我焦土派

一撚定搞唔成
個垃圾維穩令就算放寬到無人數限制
都會用支那肺炎禁止遊行集會
而家可以做嘅只有閒日和你sing
聚集人氣煲大一鋪百萬人行街

沒有退路 無險可守！

返唔到轉頭
無放棄既成本

手足回歸 加油

咁你移左未

唔係風涼話 但佢咁後生 仲有青春
我依啲廢中時間唔值錢

真係好痛......好難過

好 應承你 唔會放棄
即使幾辛苦都好

唔放棄 但好無力

封關啊移乜鬼呀

無力感... 唔知可以點做

明 而家好後悔
等緊一個機會

唔得

冇希望，但唔好放棄，點做到？

就算幾難過都好
一定會繼續堅持
亦都會鼓勵身邊嘅人唔好放棄

支爆

冇力了

咁咪係你冇準備囉 要走一早走左啦 係度放失敗風有鬼用咩

是但搵樣野做啦,唔好理有無用,總之唔好放棄

應承左你 應承大家！

再難頂我都會頂落去
如果我地放棄，死咗嘅手足係唔會原諒我地

感謝gay巴咁勤力打連登戰線

我對住啲五毛都攰啦

係無力 但唔撚會屈服！

係應承我地

背負著香港就已經唔係個體

放棄嘅話，可能以後就係00後帶住10後抗爭

If we have to give these bastards our lives,
WE GIVE THEM HELL BEFORE WE DO

從來沒有放棄
if we burn, you burn with us

唔會，因為做幾多都無用，會立即俾支國共咗

我死都會攬撚住共產黨一齊死

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

我份人好衰，
一諗到行咗咁耐、做咗咁多嘢，
就唔想放棄

不過休息吓都會嘅

啊sir又推post又要比人篤了
個底花過狗母個肺了好嬲好嬲

一早就認清咗現實 只係仲有一部分香港人覺得仲有希望可以返轉頭 無攬炒嘅決心

直到今日被告暴動手足。。。
唉 究竟我地仲可以做乜 路就唔洗講一定會繼續行落去

大家咁話啦

賺到錢 你驚走唔到資？
賺大陸佬錢 走資 貢獻番自己人先係上策

攪好國際戰線
內部加強黃圈攻勢
有錢既準備定幫出獄既手足
長期戰線要改變玩法
要做D佢攪唔掂我地既野

光復香港

五毛BBBBBBBBBBBBBB又改名

係好痛苦 但都唔會放棄

我淨係知和勇不分

呢世就係同共匪死過

得 絕不放棄

我應承你 雖然好難捱 但一齊捱到光復嗰日 好似痴心妄想 但革命從來唔係一日就得 唔好辜負咁多手足 五大訴求要實現先還到佢地清白 我知係香港呢個咁腐敗嘅城市生存好難 好難真係好難 但捱落去啦屌 其實我都係同自己講

可以憤怒
但無論如何都不能灰心

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

死亡並不可怕 最可怕係失去尊嚴

冇諗過放棄
day one 已經知道, 就算是必輸, 這場仗都要打去
投降是輸, 掙扎過就算可能都係輸, 起碼都扣到共產黨少少血, 對呢個地球都叫有啲貢獻

基巴 應該有人會屌你個標題

應承你

又冇一個ACC

五大訴求，缺一不可

個emoji 唔撚係咁用

得
跪求大家加入Twitter 國際戰線！

波蘭人可以等到1989 6月4日，推翻波蘭共產黨
我地都可以等到天明

香港人，反抗

+1

冇諗過放棄

齊上齊落 絶不放棄 直至煲底之日

攞返今日次歷史科黎講，
幾乎世界歷史上任何改革革命既成功都唔係三年半載可以做到，
特別面對呢個強大邪惡國家，唔好異常天開，
諗住點打持久戰，唔好比道火熄仲好
正如有啲東歐共產國比俄共統治左幾十年先光復到

話唔定二三十年後先有機會比你出力，到時唔好推晒比後生

可能自己屋企唔窮，一直都覺得香港好似冇乜問題

唔會放棄

721

唔會放棄呀

今日真係好嬲

唔洗你講 都唔會放棄

攬炒

封

正能量post
不分化 不割席 不篤灰 不放棄

當時中共宣傳機器未出力
依家開哂 turbo

無放棄過

2014之後冇幻想過會贏
但2019明白 贏唔到都好 頂得一日得一日

應承你 一定會有日煲底相見

開得呢條路邊有得停

傻啦 此生只為自己而活 乜撚嘢為香港而活 你都痴撚線

即使痛苦，唔好忘記 不作為 等同 默認政權
lihkg就算有幾多like，往往 資訊/行動比係頗低 （e.g. twitter post，10%比like嘅人會上水retweet/comment）
唔好比悲憤傷痛情緒變成為做犬儒嘅原因

sure

唔會完.
將抗爭生活化. 日常化

Sure

點會放棄

要做最好嘅準備，最壞嘅打算

Bob叔話齋 屌住啊
唔好灰心

信念唔會消失

從來無人講過要放棄

應承我，9月如果連35+都做唔到,要再繼續煲起個運動

話明係共產你都仲唔醒？
資係要而家走，唔係而家開始賺呀
唔好偷換概念啦
我係唔會幫支共賺一毫子，等支爆啦，自己睇路

要靚畫面刺激起個情緒，有冇死士

你去打狗啦

等，繼續等

虐畜

無計 整頓後就要繼續抗爭
雖然無力感好大

push

只有推翻垃圾政權

從來沒有放棄過，等待時機出發🙂

做過痛苦人

都唔會做隻快樂既豬

好

Tui

有幾多真係做到攬炒，淨係冇左份工已經收皮

的確 好絕望 但一定唔會放棄

學生

早啲移民

Pushh

用10年時間 換下一代一世既自由 值得！

大家屌撚住 同支共鬥長命

一路賺 一路走 無沖突

Victory at all costs!

我希望到死個日仲有香港呢一個地方

每次覺得無力都會提自己革命唔係一朝一夕嘅事 大家要繼續堅持 預左有排行

我相信真正嘅香港人一直都冇放棄抗爭、冇忘記呢一年發生過嘅事

從來無諗過放棄
大家撐住

呢場可能係持久戰
將來一定會有更多同樣既畫面 情況
要記住呢種感覺
為前人鋪下既成果 為咗香港 為咗自己
繼續抗爭！

狂雨暴雪一起對抗
任歲月再壞 不致心慌

你仲係未明，任何野未到手
計畫，橋，錢，機會
係任何野，支國都會截糊
最好嘅方法係唔去做任何野唔去度任何橋
等佢自爆
唔好賺錢UNTIL佢搶唔到你嘅野

我難命一條死不足惜

賺條毛咩，本身廢比個理由自己，合理化姐

好好笑、未見過有人會張自己戰略、路線、兵力、要害全部一五一十話晒比敵人知。 但到今時今日、大半年無一次唔係完全奉獻。神奇到離奇

要堅持 不要忘記

只有眼前路，沒有身後身

B

其實宜家嘅香港係時候要搞社會價值觀改革，事關香港社會嘅價值觀真係好腐敗....

無錯，香港嘅政制的確好有問題，但香港人自己嘅社會價值觀更有問題。

從來都無將人命當係人命咁嚟看待，永遠只會識得用外表、金錢、地位嚟衡量人嘅價值。

就算俾香港人上到位又點？都只會係痛苦嘅延續。

香港人，係時候要醒喇！你哋如果唔改變自己嘅內在，只會令痛苦繼續喺香港呢個地方蔓延落去。

大家試諗吓，如果香港社會無問題嘅話，2016年點解會有咁多學生哥／妹走去自殺。

無錯，係教育制度害死佢哋，但香港人所信奉嘅腐敗社會價值觀卻係壓死駱駝嘅最後一根稻草！

所以如果真係想光復香港嘅話，麻煩先改變咗個腐敗價值觀先！

香港人喺時候要的起心肝喇，我哋需要一個新嘅香港！

另一方面諗，及早認清事實係一件好事

你放心

冇錯

幫佢地及早推行一國一制喇

有班友俾無力感壓到痴咗線

好撚絕對呀屌

唱歌ok ，可以加士氣，扑美心藍店，完全唔知做乜鳩，俾位警犬入，扑完支共扣左一滴血都無

個人認為，因為連登仔太吹捧鄭立，由鄭立話對準政權係搞藍店開始，活動不斷去左商場同藍店度，結果呢，政府愈來愈穩，慢慢一個個捉示威者

對唔住，我擇移民
香港人已經戰敗俾共產黨，留係香港100%會成為低等公民俾中共折磨
已經定好左23條一過，就會辭工搵移民公司
香港已經死亡，我唔會再對香港可以重光有咩不切實際既幻想，只想依段時間確保我屋企人同對我重要既人唔會受中共港共傷害
留返條命好過成為中共既食糧作無價值既犧牲

每日都處係崩潰邊緣

此生只爲香港而活
只爲香港人而活

唔可以放棄

岩，下一步一定係23 條同網絡23 條

可以呀，未曾諗放棄

應承你！勾手指尾！

tui

得呀屌你老母
先攬炒再重生
唔撚五大訴求就攬炒

覺得無力感重嘅
聽首歌放鬆下啦

今時今日仲可以做啲咩...
好想幫手

呢d正面post就值得推

唔會放棄 撐到底

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
一定唔好放棄

一定。I resist, therefore I exist.

一齊加油
唔好唔記得大家都喺度

雖然我唔夠膽勇武。但係永遠唔會忘記
已經將做到既野每日做。越做越多

成班傻西 慢慢鬥黃鬥飽佢 我轉對家

港共以為會做到新疆2.0
香港人唔會投降
只要仲有一個人

無架啦
一切已經endgame
好遺憾香港既命運已經到左盡頭，唔會再有未來

就嚟崩潰
睇唔到有任何希望，我有時已經唔想光復香港，如果可以令林奠、黑警同藍絲全部死撚晒，之後話之香港係一國一制定點撚樣都唔想再理
又覺得好對唔住手足，一諗起佢地就想喊
尤其係今日，一次過太多野，承受唔到
除咗喺屋企「好嬲好嬲」之外，乜都幫唔到手

香港人35+之後先會識醒
所以一定要35+
等佢哋認清現實

I will

算啦。放棄吧啦 鬥唔過啦

我會繼續堅持落去
Twitter
TVB
東方
黃色經濟圈
捐錢俾文宣
旁聽師
寫信俾手足
仲有好多好多
大家一齊堅持

pish

永不放棄
光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路
民族自強
港人自治

唔放棄！

Ok

保留火種，絕地求生

練體能thx

大家同樣要信中共唔係想象中咁強大
成個系統其實係好脆弱
針係有兩頭，刀係有兩面
中共自豪嘅監控系統都可以係亡黨致命傷
希望中共後欄盡快暴露

。

無可能放棄

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

未放棄

容許我倒退講一聲
香港人加油

可光復香港，誰在革命？

應承我唔好比感情綑綁得唔得

幾痛苦都好
唔行落去就對唔住已經犧牲咗嘅手足

ok

相信有好多’中立’香港人前一排可能真係放棄左
呢幾日比呢幾件事連續刺激
大家團火返黎呀唔該！

中文U？

樓主,我想轉貼去友壇,親子講場,可唔可以呀??
BTW 我未放棄~

好唔想放棄

最近有大量post 想反送中行佔中舊路
不斷妖魔化黃色經濟圈 鼓勵人投白票 製造分化

我地仲有放棄呢個選擇咩？當大家回顧一下西藏同新疆既歷史，睇下今日佢地點俾人打壓，就知道中共係唔會大發慈悲，係唔會放過香港人

做，唔一定成功。但放棄，就一定會失敗

Pish

香港獨立屌佢老母！！

日日見到啲不平既事，但咩都做唔到，又驚，好無助

sure, why not

絕對得

屌佢老尾睇完今日d新聞
熄左團火都比佢辣番著

我唔想放棄仼何一個手足

屌你咁撚多字邊個睇呀

睇都唔睇應承左先

721831101111

唔放棄
但好辛苦

唔知可以點，但唔可以放棄係真嘅

Never forget never forgive

或許呢一刻我地未搵到出路，但請不要放棄，放棄就係未打先輸。

羸要一齊羸

得 煲底見

never give up

刻⻣銘心

只有你贏，我們才不算輸。

好撚無助 俾人踩到上心口 都冇得還手
做咩都冇人理咁....見到個政府就想嘔

但幾撚無助都唔會放棄

721 831 101 1111

我愛每一位手足

我都好辛苦
約下朋友傾下 心情會好啲

讓手足受的苦變得有價值

p

呢期真係好撚失落
但無論點都要繼續撐落去
即使香港正式納入中共都要繼續撐
明有明撐，暗有暗撐
各位加油，記得操體能習武

但係你改唔改變到
行政 教育
什麼三權分立既法治都係佢既人

講個事實你知
越黎越多人會係監倉相聚

師兄唔知有無落過場
身邊太多戰友 一個兩個三個
越黎越無力 攬炒必成

唔放棄, 堅持走下去
無邪惡嘅權勢能長存

今日忍唔住喊左好耐，我地欠手足好多，有咩可以幫到佢地

好中肯。
“我亦都唔覺得有任何直接嘅方法可以光復到香港” 呢句特別同意。
好多人都好嬲，但唔係好知可以做乜。
我深信大家亦真係無忘記，就係唔知仲可以點行。
講真今年無放過假有需要已預備好請假出去但的而且確道火唔同咗，個做法亦未必再同上年一樣。
係咪仲係用呢招，但唔用又可以仲做啲乜？
佢擺明車馬仲要比以前更臭寸，更高姿態，更仆街。唔知可以點。

係一黨兩制，愛國不愛黨，屌你老母中國共柒產閪鳩黨

721831

生生世世同中共港共政權對抗

加速主義 投其所好 我要攬炒

推
雖然痛苦但繼續堅持先望到曙光

香港獨立 唯一出路
希望大家繼續堅持

獨立左之後
憑你地?

btw 希望大家唔好再講咩敢死隊 / 希望勇武點點點

個個都係度期待有勇武進化，有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？

同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩

如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗

唔好再覺得有勇武就乜都成事

全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=推後生仔為自己犧牲

利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

相信大家都係好憎黑警, 想斬97死佢地

但成個源頭係政府既管治問題, 矛頭應該係直指政府

就係因為唔知點先有用
所以乜都要做
仲要堅持做
佢地越做任何野去打擊我地想摧毁我地
我地越要堅持落去

得！

of course Never give up

俾人呃咗幾廿年

Me too 一息尚存 對抗到底

應承你

今日真係好辛苦

藍店由得佢
學689幫藍店宣傳就得

仲有，餘生都唔會再幫襯藍店了

Gay巴
香港獨立 唯一出路中

每日提醒自己
你嘅初心係咩

就算幾難過幾無力都要緊持
唔可以放棄

好～

推
可以失望 不能絕望

共勉之。

PUSH

黎明前嘅黑夜係至撚黑暗
If you're going through hell, keep going

儲緊錢買外國樓
最好嘅投票就係唔買港股同港樓
但我就算係外國都會做好香港人本份

呢個先係香港的真相

未斷氣個刻都唔會放棄

唔知點解今日咁多人放負,
其實今日發生既事一早就預左架啦

手足被咬,一係坐冤獄,一係被消失,
唔係點解一路都有人話要救人

至於考評局/記協單野,
自從香港電台被打壓後,
呢個情況都唔算意外

至於dq郭榮鏗,
中聯辦出手干涉香港自治都唔係第一次,
強推法例都唔係第一次

咁大家可以點做
做定心理準備先啦,
唔好咁輕易俾d有跡可尋既野打沉,
無論做到既野幾少都好,
都要堅持落去,如果可以就做多d

自從梁烈士,盧同學跳左落去之後,
我就係入面同自己講,
要代佢地堅持到呢場運動既結尾

“五大訴求 缺一不可”並唔只係口號
背後有好多唔同人既理念同生命,
包括我上面提果兩位

如果真係覺得好唔開心既話
可以去twitter推post,打外國線
今日既事絕對係一國一制既例子

應承你哋，我唔會放棄呀當咗手足係我兄弟，會繼續共同進退

唔放棄

我若放棄 誰衛我城

好耐無試過今日咁火

一言為定！

Embrace your dreams. If you want to be a hero, you need to have dreams and honor.

得罪講句 真係比你攻陷到政總立法會就係贏咩

完了 end game

光復香港，時代革命!!

香港人，掙扎！

港島示威一早就有人話過班狗已經摸熟落路唔安全
即使係地區遊行 824觀塘都拉左好多件
所以唔係轉左搞商場先開始比狗咬

攻完之後係咪又守

雖然無力感好重，但係都唔會放棄

一定唔會放棄

坦白講 我成日都覺得好大機會唔成功但點都要試咗先，呢度係香港，唔撚係大陸，要保衛自己家園。 藍絲親戚會話我身在福中不知福，但我正正就係知福，先唔捨得做港豬

The city is dying 啦。

唔放棄。

來吧 先破後立

赢咗自然會獨立，唔使講。

就算我移民走左，我都唔會忘記各位手足陪我行過嘅路，我哋嘅一點一滴，我去到外國會繼續抗爭。
光復香港，時代革命！ 香港人加油

黎啦

一定唔會放棄
大家一齊繼續行落去

認清事實，除非有外力幫手，唔係一定唔會贏。